聯署公開信代我地無能既特首向日本道歉

對於我地依個欠缺政冶觸覺，自我中心既特首係日本既行為道歉
如果知道佢會不請自來 我地一定唔會俾佢黎
可惜我地冇能力罷免佢，惟有聯署道歉

聯署 send 過去日本的話應該落到佢塊面都黑埋

gd idea
寫俾日本天皇睇

Tui

推

good idea

又係啱喎

要推

Push

唔識日文

push

有興趣聯署

有得諗!!! 跪求識日文手足
推

唔止謝sir，連er er er sir都……

好提議

咁樣更落仆街林奠面

good idea，香港人聯署比日皇，揾人幫手翻譯，周庭公開讀信，香港人又贏一仗

p